{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046650",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050076",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 캠프리카글램핑"
    },
    "text": "様々な付帯施設を提供するテラスバーベキューが可能な宿泊施設です。 プール、キャリアスタンド、エアコンなどすべての施設が完璧に備えられています。 注意事項としては、冬季シーズンにガス料金の追加費用が発生し、泥酔や遊興を目的とする方は予約を控える必要があります。 また、23時以降はマナータイムで静かに過ごさなければならず、警告なしに退室措置になることがあります。 グランピング施設の内部とバーベキュー場は禁煙区域であり、喫煙は指定された喫煙場でのみ可能です。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューをご希望の方は追加料金が発生し、バーベキュー用トーチは無料で提供します。 幼児の基準は乳幼児を含み、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。 その他の施設としては売店、フットサル場、バドミントン場がありますが、ご利用いただけない場合がございます。 プールは夏季に運営され、運営期間は変動可能です。 水泳を希望する場合は追加料金が発生し、基本車両は4名基準で1台で、追加車両は費用が発生します。 駐車は可能で、隣接する渓谷で休息を楽しむこともできます。 この宿はコスパが良く、リラックスできるソウルから近い宿として、お客様のレビューでも称賛されています。 特に、床とプール、トイレが近い1~4番地域をお勧めし、食器容器としては使い捨てスプーンと箸を利用し、喫煙は肉を焼くところで可能だという情報があります。 皆が一緒に大切な宿泊を楽しむことができる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような付帯施設を提供していますか？",
            "answer": "テラスバーベキューが可能な宿泊施設で、プール、キャリアスタンド、エアコンなどの施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "冬季シーズンには何か追加費用が発生するものはありますか？",
            "answer": "冬季シーズンにはガス料金の追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "泥酔や遊興を目的とする方は予約できないのですか？",
            "answer": "はい、泥酔や遊興を目的とする方は予約を控える必要があります。"
        },
        {
            "question": "マナータイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "マナータイムは23時以降で、その時間帯は静かに過ごす必要があります。違反した場合は退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "室内やバーベキュー場では喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、室内とバーベキュー場は禁煙区域です。喫煙は指定された喫煙場でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際には追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、バーベキューをご希望の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー用トーチは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー用トーチは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "幼児も宿泊料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、幼児も宿泊料金が発生する場合があります。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "売店やスポーツ施設などの他の施設はありますか？",
            "answer": "はい、売店、フットサル場、バドミントン場などの施設もありますが、ご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営されますが、運営期間は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "水泳をする場合には追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、水泳を希望する場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "基本車両は何人乗りですか？",
            "answer": "基本車両は4名乗りとなっております。追加車両は費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がございます。"
        },
        {
            "question": "隣接する渓谷で休息を楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、隣接する渓谷での休息も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿はソウルから近いですか？",
            "answer": "はい、この宿はソウルから近く、またコスパが良い宿としても評判です。"
        },
        {
            "question": "どのエリアがおすすめですか？",
            "answer": "床とプール、トイレが近い1~4番地域がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "食器はどのように提供されていますか？",
            "answer": "食器容器としては使い捨てスプーンと箸を利用しています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は肉を焼くところで可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では皆が一緒に楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では皆が一緒に楽しむことができる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 843
    }
}